梅姐算唔算係最有情有義有良知既藝人

當年89，出錢出力
比大陸殺10年 繼續出聲

係，但佢係大中華膠
如果佢健在，難保佢會反對本土派同佔中

真係唔敢諗